而家咁興手作，開間手作牛油好唔好

標榜客人面前手打

手打白汁